唔係今日正式向立法會提出撤回送中條例？

仆街淋病又講大話
五大訴求！缺一不可！

果然推唔到上去

推

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

Push

又講大話

係喎屌，撤左未啊pk

屌佢老母又講大話

未撤

啲人收撚哂貨佢就唔理架啦

屌你

以為搵condom仔出黎做盾牌就無人記得呢樣野

push

仆佢個街又扮哂野當冇左件事

所以我唔明兒登班ON休乜撚息

公佈完施政報告先，之後先動議撤回條例

政府今日（4日）刊憲，公布立法會於本月16日開始新會期，立法會秘書亦發出通知，行政長官林鄭月娥將在當日早上11時公布施政報告。

新會期日子公布前一日，政務司司長張建宗昨天（3日）致函立法會主席梁君彥，指保安局局長李家超將在林鄭宣讀施政報告後，隨即動議撤回修例。

原來未撤，人權法請繼續

但係唔係直接休會咩？咁仲有機會動議撤回？

又扮冇左件事

延遲到下星期三先

延下延下就無咗件事

屌

？

又可以做文宣煲煲佢

推 屌佢老母

佢可以賴泛民

721
811
831
101

推呀

仆街淋病又講大話！
一日無撤回我哋一日都未破蛋！

不意外，又可以做文宣

PUSH

Tui

推啊

推呀！

831!

徹回呢?

唔講都差d唔記得

係喎屌 推！！！！
仆街唔記得咗添

又撚鳩香港人

啲人收撚哂貨佢就唔理?

休息係為咗走更遠既路
信我大家2047會再走出嚟

簡單嚟講即係未撤喇，即係淋病講大話！
唔好俾人out-focus

仲要話第一時間

屌你老母淋病又鳩up

又係到扮晒嘢

呢件事好重要 推

Dklm

推！
點都要撤！

因講唔到施政報告 所以冇得徹回

直接證明港共誠信破產！一定要推俾全世界知！

推啊屌

柒婆仆街死啦

梗係唔記得，根本修唔修例係多舊魚

請注意：講唔到同撤回係兩回事

推爆佢呀屌

Diu咪撚比條柒婆走得甩

佢咪話主席cut 左個會

未撒呀屌

起碼我哋破蛋先

推佢老母

仲有審蒙面法?

push la diu

又想助攻10.20

繼續推《香港人權及民主法案》，務求喺美國參議院都全票通過

明顯係

推啊仆街

推 撤回呢

本身就講咗今日唔會撤
聽日議員問答環節之後李家超先會動議
唔好亂故啦...搞到唔知嘅人人心惶惶

推呀！ 屌佢老母！

10月22日小組委員會

成班港豬
抵死啦 個個袋住先咁撚用
袋都冇得袋阿而家

仆街又無左件事

推呢個，大家真係唔知/唔記得

都未開會

拉

屌，差啲唔記得左

有無章程

大話娥

佢實賴班泛民議員阻住開會

10.20

推呀
條臭閪講嘢冇句真

仲信香港正苦？人地話同暴徒冇計傾啊！

撤撚咗未呀

錯!!個議程係寫今日

今日復會？

pish

挺

係咼屌

推 無撚左件事？

屌佢老母 同雜種一撚樣

徹唔徹都繼續架啦

講大話

屌你老母

香港人 中伏

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推，掛住人權法，冇理到

屌唔提都唔記得

講大話 又無左件事
煲大佢 凸區正苦又講大話

你咁都信

屌又講大話

睇第14項，
呢道就話16號二讀嘅，
下面備註就話：
該條例草案原訂於2019年6月12日立法會會議恢復二讀辯論。2019年6月12日的立法會會議原訂於6月12日、13日、14日、17日及18日舉行。立法會主席其後決定該會議不會舉行。政府當局在2019年6月15日將相關預告撤回。政府當局於2019年10月3日致函立法會主席，表示保安局局長在2019-2020立法年度立法會第一次會議上宣布撤回該條例草案。

咁係咪即係應該今日講呢？

唔講真係唔記得

唔洗講咁多 同國際講 777又話大話 無向立法會提出撤回

咁都可以走數

DIU

中共同港共班撚樣日日講大話

借頭借路休會
再屈落泛民度
話佢哋阻止撤回送中條例

仲要動議咩?
唔係叫李家超直接宣佈撤回咩?

屌 PUSH

推
屌你老味

無錯
唔駛動議
但要係會上宣布撤回

push ah

立法會幾時審議反蒙面法?

推，dllm

係咪唔記得

宣布撤回修訂《逃犯條例》草案的議程則會順延至下星期三

大家記住啦
下三

推爆佢老母
又扮野

推！

說好了的撤回呢?

佢真係博人唔撚記得
雖然都估到唔會咁順攤

又推

見到佢扮撚哂野就知
你老味扮戇鳩
有人嘈緊一係就順住繼續讀
一係就唔好出聲等人嘈完

係度扮有心繼續講又故意斷斷續續
望住佢做戲真係想嘔

推
話撚咗柒婆會講大話

wfc 林奠傀儡政權都唔代表香港人

未讀前已預備好錄影帶

一陣準備偷偷通過

上

係就好睇囉

撤未啊仆街

注意：
如果淋病真係想撤回大可以叫立法會二讀咗送中先，但事實唔係，原因係佢知宣讀施政報告好大機會會休會/同大口狗打龍通叫佢休會。所以千祈唔好俾人out-focus咗！

Pish

留名睇政府發言人衝出黎回應

柒撚到咁。佢真係自己玩死自己

休會待續嘛, 柒婆讀自己份野都讀唔成

推到完場，無的話20號見

dl推

仆街啦又呃人

係喎 佢好似無講

撚狗咁樣撚香港人，不過香港人係比人撚架啦

今朝仲影住李家超,以為會撤回

推，又想走數？

佢一早準備咗video即係佢都知會讀唔成，咁點解佢唔提議二讀咗送中先？原因好簡單，佢無心撤回/唔想撤回送中

係喎 未撤回

你呃人！

要選左主席先，立法局做野仲有規矩，仲未被完全破壞。

八婆 一直都講大話

柒娥靠得住，豬乸會上樹

推呀屌你

又當香港人水魚

唔撚好扮野呀柒婆 我地記得架屌

有幾on9先會信佢

好彩你記得

緊急法 gg

831

Q

屌佢啦死仆街

屌！係喎！

扮無野

小心推
一陣班藍屍話你班泛民攪攪震要休會
先攪到撒唔到

唔好一陣將把刀桔番自己

又講大站

示威已緩和
已經沒有撤回的必要性
一陣表決

屌佢老味條八婆

記者！！！！！！

幫推

識得預錄拖政報告<<唔係打錯字
唔識預錄撤回送中惡法, 正仆街

大話賤閪

柒婆好鐘意搵野賴
完全冇誠意解決任何問題, 一係拖, 一係埋怨, 處理危機多次存有僥倖心理,真係仆街到罕有,唔死都冇撚用
正常少少既人就算讀唔成報告為左承諾都要立即處理撤回

撤佢老母呀

垃圾

林奠正仆街

吊又講大話

陣間cctvb就會話泛民阻住會議搞到冇得撤回

推推推推推

可能本身真係諗住直接通過, 但係宜家咁既時勢佢再夾硬黎應該會有好多野玩, 所以當無左件事先, 條八婆根本都唔想撤

賴泛民搞事害到休會咪係
話要重視民生議題，
先推施政報告，明日大愚之類，
要呢d過晒先輪到撤回
到今日仲未熟悉正苦技倆咩？

搞乜撚野 佢係識分輕重就撤回左先喇

火速休會
即係冇咗
要等下次開會

又冇咗件事

五大訴求缺一不可

屌佢老母

係wo 又想呃9我地

記唔記得五大訴求第一點係咩

樓主心水清

條撚樣又想玩野？

冇撒

屌你 玩乜撚 點解冇撒

仆街 又無咗件事!!

wtffff

夾硬中斷咗個會就扮無事
本身議程寫左會講撤回

拖政報告->撤回->蒙面法
計過

係喎屌幫推

7婆講都信？

係喎屌

仆街香港人真係善忘，我都吾記得左

係喎

就算佢撤回一樣可以動用緊急法秒送你中

因為正常人都知會無左件事
繼續五大訴求

推 爭d唔記得

就算休會又點, 講句如果復到會就撤回都叫有D誠意, 而家完全唔撚提, 仲要一開場先讚黨衛軍同黨鐵, 睇清楚未呀休息撚

推..又走數..

P牌仔都要推呀

大口彥話順延

善忙

大話撚

dllm push

死柒婆成日出口術

撒未呀屌你老母

點會信條八婆

721
811
831

屌佢老味仲未撤回

動議都未

星期日出黎

推！！！！

會都開唔到喎

撤回

一項訴求都冇應承到呀

dllm

信林奠一成

講完唔記得啦

咪係囉屌 又講大話？ 之後又屈落泛民度話係佢地搞到撒唔到？

dllm 佢有邊句係真？

董伯伯個陣只要開聲講就得
柒婆就話撤回要開會
你信唔信

推！！

林鄭反口 , 未有撤回送中條例時間表

屌你老母又講大話

班仆街去左邊

推推推推推推推

宣布撤回修訂《逃犯條例》草案的議程則會順延至下星期三

梁君彥冀答問會順利進行 撤回修訂逃犯條例將順延

立法會主席梁君彥表示，由於會議秩序問題，行政長官林鄭月娥未能發表施政報告，感到十分遺憾，指出議員有憲制職能去聽取施政報告，要履行議員職責，不應阻撓行政長官發表，而施政報告對香港發展非常重要，與市民息息相關，各人要維護議會尊嚴，期望議員和平理性議政，解決當前社會矛盾。梁君彥表示，自己在會議上，已經嘗試向議員解釋他們的憲制責任，在再次開會時特首一進入會議廳，秩序問題再出現，若議員不配合，特首入場多少次也沒有用，所以在無辦法下要宣布休會。梁君彥未有回應，特首透過電視講話發表施政報告的法律效力，認為涉及憲制問題，要留待法院解釋。他又說，明日會繼續行政長官答問會，預期能夠順利解釋，而宣布撤回修訂《逃犯條例》草案的議程則會順延至下星期三。就美國眾議院通過《香港人權與民主法案》等一事，梁君彥表示，不作回應。

2019-10-16 14:22:39

推 政府想大家唔記得

又側側膊

嘩

撤啦7婆

係喔，今日無人提既？

推啦

要煲番起呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推呢個

推
制裁佢全家啦屌

宣布撤回法案之前要恢復二讀,班仆街會唔會係二讀個陣偷偷投票通過

預撚咗

今日係會期第一日

哇冇得作假啦

幾時撤？

梁狗宣布左休會關唔關事？
政府仆街死

緊急法通過送中咪算數囉

佢跟住就會話 因為民主婆所以動議唔到

邊

推
CLS 差啲比佢spin 走左

的佢上台灣機啦！

假撤回學哂土共啲彈弓手

攬炒之母又助攻....
煲大外國文宣佢，九月「撤回」果時好撚多外國朋友「恭喜」我地

唔係話柒婆完左先到比卡超咩?
柒婆仲講緊喎
睇埋先講,驚又炒車

推。

Dklm又講大話

撒回呀 屌你老母

係喎屌，未切

推上去呀
柒婆從來都係唔可信

你唔係信佢吓話?

和你推

五大訴求 缺一不可

仲好，多個借口參議院過人權法

反口

佢想送中起死回生，下星期三就係 殺人 疑犯林同佳 出獄嘅日子，佢應該想睇下佢出獄，你哋有乜嘢行動？ 然後先至正式撤回

推呀屌

仆街又走數

Diu

屌又扮無左件事

啊屌 呢條八婆

咦！

咪撚扮曬蟹阿!!!!!

政府講大話

未撤未撤未撤

保皇會唔會投支持票

柒婆心諗

原來撒回係鳩up就得

同暫緩冇分別

唔係休會咩

香港人純情 信佢會對話 傻的嗎

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

聽日仲有？佢話會令你地滿意

推
林奠真係撚屌黎
四個月成功爭取零個訴求

推!!

大話精

pushhhhhhhhhh

叫毛ee下次開會就要求比卡超動議撤回先 投完先繼續搞事

淋病

又呃9我地

推 點呀李家超

推 幾年前係咁 今日都係咁

一早都話一日未徹都唔好信

延到過咗區選先

推佢老母呀屌

五大訴求
缺一不可

無誠信嘅政府有無得彈劾？

推呀屌佢老母

然後實倒返轉頭屌鳩返民主派搞到冇得正常開會，冇得宣布撒回送中條例
正一冚家產柒婆

講過點樣野算數

成日係度講大話

佢老母

未正式撤回呀屌 泛民可以表態 唔該搞完一樣先做另一樣啦 唔想分化 唔想話你地係鬼 做完正事先丫唔該

佢講咗話如果議程有延誤，個撤回動議會順延至下一場會
不過一日未撤，一日當佢講大話，繼續推到置頂

林鄭無口齒

dklm 推

佢心諗反正我誠信破產理得你班香港人

。

係囉...撤左去邊?

dklm

唔係以為香港人會唔記得啊？

覺得可以派下錢起下樓塞住你把口

扮曬唔記得

correct

No one believes what the Hong Kong Government said!

We still need to fight for this:

Five demands, Not one less!

延遲到 next century 先!

Push!

又呃人

未呀!

p

啫係點？我無睇，佢送中條例隻字不提？

被騙了分分鐘呃開會跟住二讀通過，反正中國想欖炒😀

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

最怕你撤

講大話！

係喎，屌！推推推

要喺垃圾會到動議
但今日宣布左垃圾會休會呀清
要等下個禮拜3
但到時又叫口號又休會
無限loop
唔駛撤

推，又講大話

有無得彈劾特首？

推 大話精

屌你老母 又呃人

落地獄啦屌

仆佢個街，咁樣被佢縮到

動議咗未
佢好樣衰，唔想睇

啱呀

嘩屌，你唔提差啲唔記得

又可以大大巴車埋廢老到

推，條八婆又想側側膊唔多覺

tuiii

推推推

大話閪 我屌你老母

Yes

仆街林鄭講大話

當日都話唔岩民意就會落台

你老母還原基本步

林奠知自己落硬地獄 就要拖埋成個香港一齊死 心腸歹毒至極

柒婆又失憶

俾臭西走數感覺很噁心

屌你老母仆街林鄭

唔好撒囉 幫美國上多d子彈
香港人冇藉口可以停落黎 繼續抗爭
果然係港獨之母

仲信佢講野？btw1020見

推！！！！！

個議程唔係不嬲都話排拖政報告之後咩

Put

你地唔係仲信林奠講野呀麻

tui

下星期dlm

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

推!
條八婆借啲耳想走數?

Jkkk

到底撤左未？

強烈要求把藍屍廢中老港豬 自由行大陸喱 向美國烈入制裁名單 佢地係港共政權保護者 阻礙香港民主發展

唔係10月4比卡超徹左？

又呃香港人

721831101

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

林鄭又推遲dllm

屌以為有人權法案做掩蓋就可以sidetrack香港人？

推

立法會議程 2019年10月16日星期三上午11時
I. 提交本會省覽的文件

II. 行政長官發表施政報告
行政長官根據《議事規則》第13(1A)條發表施政報告

===============去到呢度就宣布休會==============

III.政府法案
根據《議事規則》第64(2)條恢復二讀辯論，目的是為了宣布撤回法案
《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》: 保安局局長 (註: 根據《議事規則》第64(3)條，保安局局長可就與撤回該法案有關的事宜向立法會發言，但該等發言不容辯論。)

隻字不提 正仆街

淋病：撒你老味！我要攬炒！

屌你林奠柒婆

基本啦

一早知呢個係局啦

推上熱門

終於有人記得

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

撤都未撚撒回 含撚啦 扮傻

仆街淋病抵佢生淋病

習總係癲,係唔係正常架.
隨時今日就話要審議係唔係撤回,然後決議結果係唔撤回,於是下次就變成審議是否通過.
你問佢之前唔係同世界咁講過咩? 佢會話,有咁事? 咁審議阿吖嘛,議員話唔撤回,唔關我事...........
豬乸兩千幾年,都係咁嘅啵.....

Fake lam

有冇議員出黎屌9佢

其實依家有緊急法，應該係可以直接立法

屌佢老母

推鳩你

推上國際啦屌

我都想問...... 點解唔係撤消先??